九龍塘有地鐵職員掛住個cam喺身

啱先喺去調景嶺嗰條線嘅月台，見到個個cam掛住左喺心口，但唔知有冇開，有冇巴打知咩事

各位巴打小心

光復香港
時代革命

保障自己姐

全世界去觀塘

查飛組

應該唔係喎，查飛應該喺閘。但嗰黃衫人係喺月台。

仲有隊緊急應變隊
好似係同查飛合併左
佢地有cam跟身係正常

站員同車長就無
睇下名牌會見到職位